睇完條片又再羨慕娛樂台fuckboy多少少了=.=

有咁嘅摩打手
再加埋對大奶奶係咁凳
諗起都扯旗
姜丹尼爾上世做左d咩好事

好撚憎見到呢d post

Ching肉體飯